{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023100518751/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Wool Blend Solid Jumpsuit - Brown"
    },
    "text": "KUHOは、三星物産ファッション部門で生産されるブランドで、FW23/KF3X71MB1Dという商品番号を持ったつなぎを紹介しようとします。この製品は多様なシルエットを発行することができる特徴を持っています。製品は、ウール混紡素材で作られて、楽な着用感を提供します。また、レギュルロピッにデザインされてシンプルながらも魅力的な外観を自慢します。製品には、ウエストのサイズを調節できるストリングがあって、個人の好みによって腰のラインを調節し、様々なシルエットを演出することができます。この製品は単独で着てもいいだけではなく、アウターやインナーとともにマッチして、さまざまなスタイルを完成することができます。素材はのポリエステルの68%、ウール30%、ポリウレタン2%で構成されています。この製品は、必ずドライクリーニングしなければならず、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしなければなりません。ボタンとアクセサリーは、アルミホイルを被せてクリーニングしなければならず、毛皮や毛が付着した場合には分離して洗濯しなければなりません。製品が水に濡れたり、汗がたくさん付いたら、耳炎、変色、脱色される恐れがあり、急速に洗濯するのがいいです。裏地は低温で布を覆ってアイロンしなければならず、摩擦によって毛羽が発生しかねないため注意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "この製品は多様なシルエットを発行することができる特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "このつなぎはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このつなぎはウール混紡素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この製品はレギュルロピッにデザインされてシンプルながらも魅力的な外観を自慢します。"
        },
        {
            "question": "このつなぎにはどのような調節機能がありますか？",
            "answer": "このつなぎにはウエストのサイズを調節できるストリングがあります。"
        },
        {
            "question": "このつなぎは単独で着ることができますか？",
            "answer": "はい、このつなぎは単独でも着ることができます。"
        },
        {
            "question": "このつなぎは他のアイテムと合わせても着ることができますか？",
            "answer": "はい、このつなぎはアウターやインナーとともにマッチして、さまざまなスタイルを完成することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の素材はポリエステルの68%、ウール30%、ポリウレタン2%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品のお手入れ方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品は必ずドライクリーニングしなければならず、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしなければなりません。また、ボタンとアクセサリーはアルミホイルを被せてクリーニングしなければならず、毛皮や毛が付着した場合には分離して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れたり、汗が付いた場合にどうなりますか？",
            "answer": "この製品が水に濡れたり、汗がたくさん付いた場合には、耳炎、変色、脱色される恐れがありますので、急速に洗濯するのが良いです。"
        },
        {
            "question": "この製品のアイロンの仕方はどうなっていますか？",
            "answer": "この製品の裏地は低温で布を覆ってアイロンしなければならず、摩擦によって毛羽が発生しかねないため注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 526
    }
}